有無得del LIHKG ac

累了

Po bam pic

只會封一星期

後生仔，振作點啦...學下投資，要有決心